（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 ， 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
我屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的
老師教同學
老母教仔
老手教新手
語氣去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重未輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用眾人階醉獨我醒的方法批評 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

--------------------------------------

絶對認同
之前開嗰位巴打（香港沒有香港味 ）冇分台， 我幫佢分台等多啲人睇到

有用post推

推

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

你開個獨立 post , 你幫你長期推。

Thx 我暫時想就咁喺唔同嘅post copy 住先

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

第一編文本身有紅字？ 今次睇唔多慣

推上去先